狗狗行玻璃步道腳軟僵硬

行玻璃步道腳軟僵硬 要主人夾手夾腳抬走

原來狗狗都會畏高